女人唔寵得！

上星期同條女分手，係佢提出
我一直都好寵佢，
有咩都就曬佢，
間中俾下驚喜佢，
佢想做咩都支持佢。。。
就係咁，
有一次，佢話想做組媽，我其實唔鐘意！
但我知佢好想去！
我支持左佢去💩
佢知我唔鐘意，所以佢同我講！
「放心啦，無事既！我咁愛你」
嗯！我信左！！！！
佢入camp冇點覆我，都算
有野做緊喎，忙喎

但去到上星期，佢同我講分手
我仲一心諗住我問題
我今日終於知道，原來佢鐘意左camp入面其中一個男仔，所以飛我

所以女人未到八十歲都唔可以俾飽飯佢食係真
佢地唔識珍惜
寵得既都冇好結果

放心 佢會後悔

佢後悔都太遲，我已經因愛成恨

女人話變就變 因為佢覺得你對佢好係理所當然

有冇屌到，有冇閃卡

一齊咗幾耐？中出過未？